有冇黃店Party Room好推介？

如題
大約20-30人左右

而家比開咩？好多偷雞炸？

To.gather
間野係旺角附近